毒撚勿入，大家今晚會同另一半有咩做

大家分享下心得

愛

做愛

你喺最多毒撚嘅地方開po話毒撚勿入，係咪傻撚咗？
樓主慢慢單機啦

大燈

book好曬酒店啦

剛剛做完
今晚去睇戲

陪男友做野
買緊外賣佢食

我由細到大都係肥妹仔,
唔係我唔想減肥, 而係冇一個動力令我好堅持持續去減,
我返左宜加呢份工都2年幾, 一路都遇到好多不公平對待,
明明同一個件事, 我啲男同事係會幫靚女同事, 唔幫我
明明講同一句野, 由靚女同事講就覺得佢好cute, 我講就嫌棄叫我咪扮cute,
我啲同事成日都叫我減肥, 仲話: 如果你減番10-20kg都應該會係個靚女
我一路都係聽完當笑話

但係有次黎左個新同事,
我完完全全俾佢迷到, 真係好靚仔好charm,
我仲痴心妄想佢會係睇內涵既好男人
所以我好多時都好似做兵咁幫佢執頭執尾 表現下自己
俾佢知道我係一個性格好既女仔
點知佢都係一個膚淺既人
後黎知道佢同左個賣弄身材既妖艷賤貨一齊
我真係嬲到每日去跑步, 又控制飲食
兩個幾三個月減左12kg,
班男同事啲態度180度變哂, 開始聊我, 約我去街
連個charm charm仔都借啲兒瞞住個妖艷賤貨約我食飯
就咁小既一個改變, 啲狗公格就出哂黎
亦都令我知道, 原來男人就係咁膚淺...